有冇人8月26號係宮島睇煙花？？？

正啊

有冇人有去過？
夜晚幾點先出到廣島市？

推

我果晚都會去
本身唔知有祭典 奇怪點解廣島啲酒店full曬
真係撞都無咁岩
巴打你果晚都去入去?

有去阿
不過放到一半出返廣島市
費時最後同人迫

Btw 26號晚我好早睇晒宮島d酒店，但係都full晒，應該淨係留比本地人